Les utilisateurs de ce programme sont invités à signaler à la Dares leurs travaux issus de la réutilisation de ce code, ainsi que les éventuels problèmes ou anomalies qu’ils y rencontreraient, en écrivant à conrad.thiounn@travail.gouv.fr